京都動畫新作『二十世紀電氣目録』

【京都アニメーション新プロジェクト】
『二十世紀電氣目録』文庫発売＆アニメ化企画始動！

又人類聖經牙

自家文庫

又黎KA文庫獎勵賞

作畫神級,垃圾故事

睇黎ching 係未來人 小說未賣都已經偷步睇左動畫

可能人地係京阿尼做

睇完個簡介都唔係好知做咩事 明治時代日本巡遊?

邊個吹奏定先我實cap圖等bin
你班京廚最好小撚心d

神作預定

其實京阿妮既實力
如果做番套4天皇類會唔會好高質

二十世紀電氣目錄世界第一 京阿尼宇宙第一牙

無彩限

呢套唔多得
想係d咩異世界,魔法,劍戰鬥個種

做人唔好咁肉酸啦...
雖然京紫真係垃圾...

新約人類聖經

京紫>小櫻

紫羅蘭後又一神作

無彩限收得咁差應該唔會再玩依類

女主好正

見到簡介話女主現年15歲，被老豆逼婚，阻止嘅唯一辦法係去搵一本奇書《電氣目錄》，而呢本書係男主細個時所寫…乜九劇情

你我就算啦 唔夠囂

我都想知做乜 佢好強調女主信神佛 男主信科技 可能係新時代思想同舊時代思想交替既故事？
但係搵書又唔知做乜 訂定本書刨下算